今年舊車續保嘅價錢已經超越P牌仔出爛鳩雀屎

當你知道P牌出架爛鳩雀屎 0 NCB 都係 8千蚊左右
而你自己架車續保就要痴撚線quote 成1萬蚊
有 60% NCB 擋一擋都要 4千蚊

利申: AW11

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒